一句講曬，如果自己中左肺炎病毒，一定第一時間去狗宿同狗屋開心share！

如果香港黎多次沙士

狗宿同狗屋一定陷家產

真攬炒！

到時會告咩罪？

如果自己中左肺炎 一定要自己d口水 屎 尿 整係狗宿狗屋大門扶手 必經位置

告亂拋垃圾？

告虐待動物

唔緊要啦 罰錢姐 呢招仲勁過襲警

到我真係中左肺炎 我會全黑 係狗宿搏拉 之後就可以零距離接觸 係機會開心share既好時機

有冇做醫護手足知 高風險區域病房 邊間醫院邊一層？我想試下中肺炎 再同阿sir全家攬炒

聽日經過門口咳下先

唔好玩啦，狗都會傳人到時全香港攬炒

有炒無命攬

死唔去先算啦

狗可以戴口罩

但市民唔可以 會比人拉

死都會攬幾隻狗墊底

中左即刻考入學堂？

同警甴前朋友聯誼吓食吓飯 唔好用公筷 打咳嗽唔記得um 口同警嫂打茄輪

FF下好喇
真係中果時我諗大部份人應該一早已經病到冇哂力訓低

幫警嫂奶閪，然後隻奶埋個病毒閪

中咗即刻火魔放題 走唔走得甩都係好結果

發炎閪

推！

告你唔蒙面

係
我咁岩住狗宿附近
中招一撚定特登係入面搞事入狗屋傳俾班狗

傳俾啲水炮車同狗二代咪得囉
夠撚膽唔好返狗宿

香港人唔撚怕死 死都要攬炒

然後發覺自己果個唔係sars係普通肺炎 但奶完自己有埋椰菜花

攬炒啦！

但班加會捉番示威者入去狗屋傳染埋俾佢地

擅闖私人地方、遊蕩罪、強奸女人警曱

睇下邊個驚邊個

如果中左個個係住紀律部隊宿舍嘅就真係...

最強非典型武器，殺人於無形

中左就去同狗吹水啦（攬晒膊頭嗰隻）
一傳十 十傳百 交叉感染

道歉未啊辣殺

道歉先啦 屌你老母

傳染病罪

比人拉個時大叫我有肺炎

儲口水用水槍射入狗宿

呢個ok

伊波拉 黃秋生

有去狗仔fd 宿舍
借廁所

接狗仔狗囡

屌你老母支那賤畜又黎播菌

主動報案，投訴 屌完 警嫂唔送果盤！！
又話 警嫂冇人管，任屌送果盤！

屌。。。。洗乜輕生自己？D狗隻咁鐘意返支那食屎坑撈，話唔定實有十個八個中左，到時team kill

一定做毒魔法掟到成座狗屋都有

去shopping 唔小心咳

中左招都仲pass到體能?
呼吸都成問題啦

涼口水都得

直頭自由行咁拍膊頭影相

立禁傳染病法

扔幾袋屎蜢 吐袋痰去狗屋

推

今舖真係天助我也